<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Rashi Archives - Manomay Jyotish</title>
	<atom:link href="/tag/rashi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Manomay Jyotish</description>
	<lastBuildDate>Fri, 04 Mar 2022 11:59:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/02/icon.jpg</url>
	<title>Rashi Archives - Manomay Jyotish</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>अपनी प्रेमिका को खुश रखने का मंत्र &#124; Love &#124; Love Story &#124; Prem &#124; quotes &#124;  quotes in english &#124; Real Love &#124; Real Love Story &#124; real lover</title>
		<link>/prem-hindi-real-love/</link>
					<comments>/prem-hindi-real-love/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Sneha Mane]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 04 Mar 2022 09:50:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category><![CDATA[Horoscope]]></category>
		<category><![CDATA[love]]></category>
		<category><![CDATA[love images]]></category>
		<category><![CDATA[love quotes]]></category>
		<category><![CDATA[love quotes in english]]></category>
		<category><![CDATA[love shayari in hindi]]></category>
		<category><![CDATA[love story]]></category>
		<category><![CDATA[love wallpaper]]></category>
		<category><![CDATA[Lover]]></category>
		<category><![CDATA[Prem]]></category>
		<category><![CDATA[Quotes]]></category>
		<category><![CDATA[Rashi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1018</guid>

					<description><![CDATA[<p>Real Love &#124; Real Love Story &#124; real love quotes &#124; Love &#124; मेष राशि Real Love &#124; Real Love Story &#124; real love quotes &#124; Love &#124; , यदि आपके प्रेमी या प्रेमिका की मेष राशि है, तो आपको एक ऐसा व्यक्ति मिला है जो जिद्दी, निडर, मजबूत, साहसी, तेज, महत्वपूर्ण है। आपका प्रिय &#8230;</p>
<p class="read-more"> <a class="" href="/prem-hindi-real-love/"> <span class="screen-reader-text">अपनी प्रेमिका को खुश रखने का मंत्र &#124; Love &#124; Love Story &#124; Prem &#124; quotes &#124;  quotes in english &#124; Real Love &#124; Real Love Story &#124; real lover</span> Read More &#187;</a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/prem-hindi-real-love/">अपनी प्रेमिका को खुश रखने का मंत्र | Love | Love Story | Prem | quotes |  quotes in english | Real Love | Real Love Story | real lover</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Manomay Jyotish</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h4 class="has-text-align-center wp-block-post-title">अपनी प्रेमिका को खुश रखने का मंत्र | Love | Love Story | Prem | quotes |  quotes in english | Real Love | Real Love Story | real lover</h4>

<figure class="wp-block-post-featured-image"><a href="/prem-hindi-real-love/"><img loading="lazy" width="684" height="393" src="/wp-content/uploads/2022/02/love.png" class="attachment-post-thumbnail size-post-thumbnail wp-post-image" alt="अपनी प्रेमिका को खुश रखने का मंत्र | Love | Love Story | Prem | quotes |  quotes in english | Real Love | Real Love Story | real lover" srcset="/wp-content/uploads/2022/02/love.png 684w, /wp-content/uploads/2022/02/love-300x172.png 300w, /wp-content/uploads/2022/02/love-600x345.png 600w, /wp-content/uploads/2022/02/love-150x86.png 150w" sizes="(max-width: 684px) 100vw, 684px" /></a></figure>


<h3 class="has-text-align-center has-large-font-size"> Real Love | Real Love Story | real love quotes | Love |</h3>



<h3 class="has-text-align-center"><strong>मेष राशि</strong></h3>



<p class="has-medium-font-size"><strong>Real Love | Real Love Story | real love quotes | Love | , यदि आपके प्रेमी या प्रेमिका की मेष राशि है, तो आपको एक ऐसा व्यक्ति मिला है जो जिद्दी, निडर, मजबूत, साहसी, तेज, महत्वपूर्ण है। आपका प्रिय कोई अजनबी नहीं बल्कि तूफान है। इसे ध्यान में रखते हुए, उन्हें समझना कठिन है, आपके लिए जीवन बदलने वाला साथी खोजना कठिन है, क्योंकि आप मुखर, मुखर हैं, भले ही थोड़ा कड़वा हो, आपको यह जानकर खुशी होगी कि उनका प्यार सच्चा है।</strong></p>



<h3 class="has-text-align-center"><strong>वृषभ</strong></h3>



<p class="has-medium-font-size"><br><strong>यदि आपका प्रेमी या प्रेमिका वृष राशि से है तो आपका प्रेमी या प्रेमिका वृष राशि से है।यह उनका सपना है, उनका मन प्यार में डूबा हुआ है, उनके चारों ओर निरंतर प्रेम का विचार लिपटा हुआ है, ऐसा प्रेमी या प्रेमी सुंदरता से प्यार करता है। उनके कला कौशल के साथ उनकी मदद करें, उनकी मदद करें, जानेमन या प्रेमी किसी की तारीफ करने के लिए पीछे मुड़कर न देखें, वे हमेशा तारीफ, तारीफ, तारीफ, तारीफ, तारीफ, तारीफ, तारीफ, तारीफ, तारीफ, तारीफ, तारीफ करना भी पसंद करते हैं। तारीफ, तारीफ तारो ताही के प्रेमी जैसा खुशमिजाज व्यक्ति मिलना आपकी नियति है या एक प्यार भरा स्पर्श ही काफी है।</strong></p>



<h3 class="has-text-align-center"><strong>मिथुन राशि</strong></h3>



<p class="has-medium-font-size"><br><strong>अगर आपका प्रेमी या प्रेमिका मिथुन है तो खुश रहें अगर आपका प्रेमी या प्रेमिका मिथुन है तो आपको यह स्वीकार करना होगा कि आप हमेशा खुश और उत्साहित रहते हैं क्योंकि आपका प्रिय बहुत सुंदर है, ये लोग हमेशा आपके बारे में सोचते हैं। वे गलतियाँ करते हैं क्योंकि उनके पास बहुत अच्छा कौशल है, मीठी बात करने वालों से सीखते हैं, बहुत प्यारे और शरारती होते हैं, लगातार दूसरों का दिल जीतते हैं, मिथुन प्रेमी अपने साथी को खुश रखने के तरीके सोचते हैं, और धम्मल एक मजेदार मजाक है। ऐसा माहौल, इसलिए यदि आपका प्रिय व्यक्ति मिथुन राशि में है, तो हमेशा चैट करें और मज़े करें!</strong></p>



<h3 class="has-text-align-center"><strong>कैंसर</strong></h3>



<p class="has-medium-font-size"><br><strong>प्यार का भूखा इंसान प्यार का भूखा होता है। कर्क राशि वाले बहुत प्यार करने वाले, दयालु, भावुक, स्नेही, भावुक, प्यार में बहने वाले होते हैं। ये प्रेमी प्यार के लिए उत्सुक होते हैं। अगर ऐसा प्यार भरा रवैया साथ दिया जाए, तो सुख आकाश में मावेनसा बन जाता है।कर्क राशि वाले खुले विचारों वाले और पारदर्शी होते हैं, पानी की तरह, दूसरों के जीवन में खुशियाँ और आनंद पैदा करते हैं, लोगों को सुखी जीवन जीने की कला देते हैं, बड़े दिल वाले बेहद संवेदनशील सुखी परोपकारी होते हैं, साथ देते हैं तो खुश रहते हैं।</strong></p>



<h3 class="has-text-align-center"><strong>सिंह </strong></h3>



<p class="has-medium-font-size"><br><strong>यदि कोई प्रिय सिंह हो तो तेजतर्रार व्यक्तित्व वाला सिंह होता है, हर अदा राजा के समान होता है मानो मोदेन एक सिद्धांत है जो झुकता नहीं है, अपमान में भी, ये लोग थाली हैं। !</strong></p>



<h3 class="has-text-align-center"><strong>कन्या</strong></h3>



<p class="has-medium-font-size"><br><strong>यदि आप कन्या राशि में हैं तो अपने प्रियजन को कैसे खुश रखें कन्या राशि वाले हमेशा अपने साथी को लेकर चिंतित रहते हैं। वे सोचते हैं कि वे क्या नहीं चाहते हैं, उनके हित हमेशा शीर्ष पर हैं, उनका प्यार कभी विफल नहीं होता है, बहुत प्यार और कोमल दिल वाले व्यक्ति को ढूंढना मुश्किल है! आपके साथी कितनी भी गलतियाँ करें, ये लोग आपको उनकी दया, क्षमा और शांति दिखाएंगे, भले ही उनकी सहनशीलता एक सीमित सीमा तक सीमित हो। ये लोग मदद करने के लिए तैयार हैं, उन्हें खुश रखने की शक्ति है प्यार से बुलाओ!</strong></p>



<h3 class="has-text-align-center"><strong>तुला</strong></h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="500" height="500" src="/wp-content/uploads/2022/02/chakra-1.png" alt="Love Story" class="wp-image-839" title="Real Love | Real Love Story" srcset="/wp-content/uploads/2022/02/chakra-1.png 500w, /wp-content/uploads/2022/02/chakra-1-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/02/chakra-1-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/02/chakra-1-96x96.png 96w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></figure>



<p class="has-medium-font-size"><br><strong>अगर किसी प्रियजन के पास संतुलन है, तो आपके जैसा भाग्यशाली कोई नहीं है, अपने प्रेमी को बहकाने की आपकी इच्छा आपको आहत करती है। एक-दूसरे के सुख-दुख बांटने की कला, समझने की वृत्ति के कारण ऐसा साथी पाकर आप अपने आप को भाग्यशाली समझते हैं। अगर आप उन्हें खुश करना चाहते हैं, तो उन्हें स्पेस दें और उन्हें प्रोत्साहित करें</strong></p>



<h3 class="has-text-align-center"><strong>वृश्चिक</strong></h3>



<p class="has-medium-font-size"><br><strong>यदि आपका प्रेमी या प्रेमिका वृश्चिक राशि का है तो यह व्यक्ति अंतरतम विचारों को लागू नहीं करता है, भले ही वह भावुक हो, अंदर से स्नेही हो। क्रोधित लोगों के मन में गहरे संघर्ष को समझना आवश्यक है, यह है कड़ी मेहनत, दृढ़ता, दृढ़ता को प्रोत्साहित करने के लिए पर्याप्त है।</strong></p>



<h3 class="has-text-align-center"><strong>धनु राशि</strong></h3>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color has-medium-font-size"><br><strong>अगर आपका प्रिय व्यक्ति धनु है, तो भगवान का शुक्र है कि आपके जैसा भाग्यशाली कोई नहीं है। धर्मराज में सुखी, चंचल, परोपकारी, आशावादी, प्रेममय, सौम्य, बुद्धिमान, धार्मिक, विनम्र, विनम्र, दयालु, आदर्श राजा, सभी गुण पाए जाते हैं। उनके अच्छे कामों का समर्थन करें ताकि वे खुश रहें।</strong></p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>मकर राशि</strong></h2>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color has-medium-font-size"><br><strong>अगर आपका प्रियजन मकर है तो आपको खुश रखने का एक तरीका है उस स्थिति में कैसे खुश रहें, हमेशा मेहनती कैसे रहें नहीं, भले ही वे इतने भावुक न हों, वास्तविकता से अवगत व्यक्ति व्यक्त करना चाहता है सच्चे प्यार में सरल तरीके से, उनके दुख को प्यार की जरूरत होती है।</strong></p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>कुंभ राशि</strong></h2>



<p class="has-ast-global-color-8-color has-text-color has-medium-font-size"><br><strong>यदि आपका प्रेमी या प्रेमिका कुंभ राशि का है तो व्यक्ति यथार्थवादी, गंभीर, बुद्धिमान, अध्ययनशील, गंभीर स्वभाव का होता है। विचारशील प्रकृति वास्तविकता को महत्व देती है हालांकि भावनात्मक नहीं, यह प्यार में सच है।</strong></p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>मीन राशि</strong></h2>



<p class="has-medium-font-size"><br><strong>अगर आपका प्रिय मीन राशि का है तो ये लोग बहुत भावुक, संवेदनशील, हमेशा खुश रहने वाले, प्यार करने वाले स्वभाव वाले, सबका दिल जीतने वाले, उदार, स्वभाव के होते हैं। जो दूसरों की परवाह करता है, जो दिल से प्यार करता है, वह दूसरों के मन में घर बनाने पर अपना ठिकाना भी नहीं जानता। जो लोग भावनात्मक वास्तविकता से पूरी तरह से अनजान हैं वे एक ऐसे व्यक्ति से प्यार करते हैं जो उनके जैसा ही प्यार का नजरिया रखता है। अगर आप इस व्यक्ति को खुश करना चाहते हैं, तो उनका ख्याल रखें, उन्हें दिल से प्यार करें।</strong></p>



<p style="font-size:15px"><strong>इस ब्लॉग को पढ़ने के लिए धन्यवाद!</strong></p>



<p style="font-size:15px"><strong>Other Posts :  ! <a href="/tumacya-premikala-anandi-thevanyaca-mantra/">तुमच्या प्रेमिकाला आनंदी ठेवण्याचा मंत्र.</a>  2) <a href="/find-your-boyfriend-and-girlfriend/">Love | Find Your Real Love | love quotes | love story</a></strong></p>



<p></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/prem-hindi-real-love/">अपनी प्रेमिका को खुश रखने का मंत्र | Love | Love Story | Prem | quotes |  quotes in english | Real Love | Real Love Story | real lover</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Manomay Jyotish</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/prem-hindi-real-love/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>तुमच्या प्रेमिकाला आनंदी ठेवण्याचा मंत्र.</title>
		<link>/tumacya-premikala-anandi-thevanyaca-mantra/</link>
					<comments>/tumacya-premikala-anandi-thevanyaca-mantra/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Sneha Mane]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Feb 2022 10:11:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category><![CDATA[Dhanu]]></category>
		<category><![CDATA[Kanya]]></category>
		<category><![CDATA[Karak]]></category>
		<category><![CDATA[Kumbh]]></category>
		<category><![CDATA[Lover]]></category>
		<category><![CDATA[Makar]]></category>
		<category><![CDATA[Mesh]]></category>
		<category><![CDATA[Min]]></category>
		<category><![CDATA[Mithun]]></category>
		<category><![CDATA[Prem]]></category>
		<category><![CDATA[Priya vekti]]></category>
		<category><![CDATA[Priyakar]]></category>
		<category><![CDATA[Priyasi]]></category>
		<category><![CDATA[Rashi]]></category>
		<category><![CDATA[Sinha]]></category>
		<category><![CDATA[Tul]]></category>
		<category><![CDATA[Vrischik]]></category>
		<category><![CDATA[Vrishabh]]></category>
		<category><![CDATA[आनंदी]]></category>
		<category><![CDATA[कन्या]]></category>
		<category><![CDATA[कर्क]]></category>
		<category><![CDATA[कूंभ]]></category>
		<category><![CDATA[तुमच्या]]></category>
		<category><![CDATA[तुमच्या प्रेमिकाला आनंदी ठेवण्याचा मंत्र]]></category>
		<category><![CDATA[तुळ]]></category>
		<category><![CDATA[धनु]]></category>
		<category><![CDATA[प्रियकर]]></category>
		<category><![CDATA[प्रियसी]]></category>
		<category><![CDATA[प्रेमिकाला]]></category>
		<category><![CDATA[मंत्र]]></category>
		<category><![CDATA[मिथुन]]></category>
		<category><![CDATA[मिन]]></category>
		<category><![CDATA[मेष]]></category>
		<category><![CDATA[वृश्चिक]]></category>
		<category><![CDATA[वृषभ]]></category>
		<category><![CDATA[सिंह]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=926</guid>

					<description><![CDATA[<p> प्रेमिकाला आनंदी ठेवण्याचा मंत्र.<br />
वृषभ राशीचे प्रेयसी किवा प्रियकर यांना प्रेम भरा स्पर्श सुद्धा पुरेसा ठरतो, यांच्यासारखी आनंदी व्यक्ती तुम्हाला मीळणे हे तुमचे भाग्य.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/tumacya-premikala-anandi-thevanyaca-mantra/">तुमच्या प्रेमिकाला आनंदी ठेवण्याचा मंत्र.</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Manomay Jyotish</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure class="wp-block-post-featured-image"><img width="684" height="393" src="/wp-content/uploads/2022/02/love.png" class="attachment-post-thumbnail size-post-thumbnail wp-post-image" alt="तुमच्या प्रेमिकाला आनंदी ठेवण्याचा मंत्र." loading="lazy" srcset="/wp-content/uploads/2022/02/love.png 684w, /wp-content/uploads/2022/02/love-300x172.png 300w, /wp-content/uploads/2022/02/love-600x345.png 600w, /wp-content/uploads/2022/02/love-150x86.png 150w" sizes="(max-width: 684px) 100vw, 684px" /></figure>


<p></p>



<h2 class="has-text-align-center" id="म-ष"><strong>मेष </strong></h2>



<p>तुमच्या प्रेमिकाला आनंदी ठेवण्याचा मंत्र.तुमच्या प्रियकर किंवा प्रेयसी ची राशी मेष असेलतर धडपडी, बेधडक, पराक्रमी, धाडसी, चटपटीत, महत्वकांशी अशी व्यक्ती तुम्हाला मिळाली आहे. तुमची प्रिय व्यक्ती ही आगळीवेगळी नसून एक प्रकारचं वादळ आहे. हे लक्षात घेऊन, त्यांना समजून घेणे, तुमच्यासाठी जीव ओवाळून टाकणारा जोडीदार असा मिळणे अवघड आहे, स्पष्टवक्ता स्पष्टव्यक्त पणा असल्यामुळे, रोखठोक बोलणे, थोडीशी कडवट असली तरी, त्यांच्या प्रेमात प्रामाणिकपणा असतो हे ओळखलं तर तुम्ही आनंदित राहाल.</p>



<h2 class="has-text-align-center" id="व-षभ"><strong>वृषभ </strong></h2>



<p>तुमचा प्रियकर किंवा प्रेयसी वृषभ राशीचे असेल तरतुमचा प्रियकर किंवा प्रेयसी वृषभ राशीचे असेल तर खऱ्या आयुष्यात तो आनंद घेणारा, आयुष्याची रंगाची चव चाखणारा, कला सौंदर्याची पारख करणारा, कलेची ओढ, कलेत मंत्रमुग्ध होणे,  सुगंध याचा  दरवळनारा  , त्यांचे जीवन जणूकाही चित्रपटातील एखाद्या  प्रेमी गोष्टी प्रमाणे असे त्यांचे स्वप्न असते, त्यांचे मन प्रेमात बुडलेली असते, सतत प्रेमाचा विचार अवतीभोवती गुरफटलेला असतो, अशा प्रेयसीला किंवा प्रियकराला सौंदर्याची आवड असते. त्यांच्याकडे असलेल्या कला कौशल्याचा साथ  द्या त्यांना मदत करा, अशी प्रेयसी किवा प्रियकर एखाद्याची कौतुक प्रशंसा करायला मागेपुढे पाहत नाहीत, त्यांनाही नेहमी कौतुक हे प्रशंसा केलेले आवडते, अगदीच एखाद्या वेळी कौतुकाची थाप द्यावी, अगदीच काही नाही तर त्यांच्या सौंदर्याचं कौतुक करावे, तेही जमत नसेल तर आपुलकीने विचारपूस करावी, वृषभ राशीचे प्रेयसी किवा प्रियकर यांना प्रेम भरा स्पर्श सुद्धा पुरेसा ठरतो, यांच्यासारखी आनंदी व्यक्ती तुम्हाला मीळणे हे तुमचे भाग्य.</p>



<h2 class="has-text-align-center" id="म-थ-न"><strong>मिथुन </strong></h2>



<p>तुमचा प्रियकर किंवा प्रेयसी मिथुन राशीचे असेल तर त्याला आनंदित ठेवण्याचे रहस्य!तुमचा प्रियकर किंवा प्रेयसी मिथुन राशीचे असेल तुम्ही नेहमी आनंदित आणि उत्साही राहता राहतात हे मान्य करावेच लागेल कारण तुमची प्रिय व्यक्ती अतिशय रूपवान आहे, या व्यक्ती नेहमी सतत तुमचा विचार करत असतात, यांचा संवाद कौशल्य अतिशय व्यवस्थित असल्याने त्यांच्याकडून चुका होणे मात्र दुर्मिळच असते, गोड बोलून काम करून घेणे यांच्याकडून शिकावे, स्वभा अतिशय गोड आणि खोडकर असल्याने सतत दुसऱ्यांचे मन जिंकत असतात, मिथुन राशीचे प्रिय व्यक्ती आपल्या जोडीदाराला खुश कसे ठेवता येईल या पद्धतीने विचार करतात, आणि धम्माल मस्ती विनोदी असे वातावरणही तयार करतात, अशावेळी तुमचं प्रिय व्यक्ती मिथुन राशीचे असेल तर नेहमी गप्पा गोष्टी, आणि मजेत राहा!</p>



<h2 class="has-text-align-center" id="कर-क"><strong>कर्क </strong></h2>



<p>कर्क राशीच्या प्रिय व्यक्तीला आनंदी ठेवण्याचे मार्गप्रेमाची भुकेली व्यक्ती म्हणजे कर्क राशीचे प्रियकर अतिशय प्रेमळ ,दयाळू, भावनाप्रधान, वात्सल्य, प्रेमात वाहत जाणारे भावुक असे प्रियकर तुम्हाला लाभले आहेत, या प्रियकर व्यक्ती प्रेमासाठी व्याकुळ असतात विरह सहन होत नाही, प्रेमाच्या विवंचनेत सतत विचार करत असतात, अशा या प्रेम व्यक्त करणारा वृत्तीला साथ दिली तर आनंद गगनात मावेनासा होतो.</p>



<p>कर्क राशीच्या प्रिय व्यक्ती या मनमोकळ्या स्वभावाचे व पारदर्शक अशा असतात, पाण्याप्रमाणे इतरांच्या जीवनात सुख व आनंद निर्माण करतात, लोकांना आनंद जीवन जगण्याची कला देतात, अत्यंत संवेदनशील आनंदित परोपकारी विशाल हृदयाच्या अशा प्रेमी व्यक्तीला थोडे जरी दुखावले तर मनोविकार याला बळी पडतात, जर त्यांच्या मनाप्रमाणे तुम्ही साथ दिली तर ते आनंदित राहतात.</p>



<h2 class="has-text-align-center" id="स-ह"><strong>सिंह </strong></h2>



<p>प्रिय व्यक्ती जर सिंह राशीची असेल तरबोलण्यात चालण्यात जो रुबाबदार व्यक्तिमत्व असेल ती व्यक्ती म्हणजे सिंह राशीची, प्रत्येक अदा ही राजा प्रमाणे, मनोबल आत्मविश्वास हा खचाखच भरलेला असतो, कोणतेही गोष्टीकडे सकारात्मक बघण्याचा कल या व्यक्तीकडून शिकावा, अस हे आदर्श व्यक्तिमत्व सर्वांना दिलखेच ठरतं, स्वाभिमान तर जणू मोडेन पण वाकणार नाही अशा तत्त्वाचे असते, मान अपमानामध्ये पण या व्यक्ती ताट असतात, अशा व्यक्ती तुम्हाला लाभलेअसतील तर तुमच्या कर्तुत्वाला उभारी द्या, उमदेपणा ला खरे पणा ला साथ द्या, त्यांच्या उदार पणाचे कौतुक करा, मात्र अति आत्मविश्वासाला नियंत्रण ठेवा, कर्तुत्वान वर्तनाला प्रेरणा द्या!</p>



<h2 class="has-text-align-center" id="कन-य"><strong>कन्या </strong></h2>



<p>तुमची प्रिय व्यक्ती जर कन्याराशीचे असेल तर आनंदित कसे ठेवाल?कन्या राशीच्या प्रिय व्यक्ती नेहमी जोडीदाराच्या काळजीत असतात. काय हवाय नकोय याचा विचार करतात, त्यांच्या आवडीनिवडीचा वरती नेहमी लक्ष असते, त्यांची माया कधीच अटत नाही, अतिशय प्रेमळ कोमल हृदयाची व्यक्ती मिळणे कठीण! जोडीदारांनी कितीही चुका केल्या तरीही या या व्यक्ती त्यांच्याकडे असलेली दया-क्षमा-शांती दाखवतील, असे असले तरी त्यांचे सहनशील वृत्तीही एका मर्यादित प्रमाणात असते, अशी प्रिय व्यक्ती तुम्हाला लाभलेली असताना, त्यांना जोडीदाराकडून, गोड बोलणे, प्रामाणिकपणा, शांतता याची अपेक्षा असते, जोडीदाराला नेहमी मदत करण्यासाठी या व्यक्ती तप्तर असतात त्यांना आनंदी ठेवण्याचं सामर्थ्य म्हणजे प्रेमाने एक हाक मारा!</p>



<h2 class="has-text-align-center" id="त-ळ"><strong>तूळ </strong></h2>



<p>प्रिय व्यक्तीची जर तूळ रास असेल तर तुमच्यासारखे भाग्यवान कोणी नाही, तुमच्या प्रियकराला नटणे मुरडणे ची हौस तुम्हाला घायाळ करते, विलास सी ,प्रेमी ,कामासक्त आकर्षक, रसिक असल्याने प्रेम कसे करावे ते यांच्याकडून शिकावे. एकमेकांच्या सुख दुःख जाण्याची कला, समजूतदार पणाची वृत्ती या गुणांमुळे तुम्हाला असा जोडीदार लाभला असल्याने तुम्ही स्वतःला भाग्यवान समजता. तुम्ही खुश करायचे असेल तर त्यांच्या कलागुणांना वाव द्या, प्रोत्साहन द्या</p>



<h2 class="has-text-align-center" id="व-श-च-क"><strong>वृश्चिक </strong></h2>



<p>तुमचा प्रियकर किंवा प्रेयसी वृश्चिक राशीचीअसेल तर या व्यक्ती मुळातच आतल्या मनाचा थांगपत्ता लागू देत नाही, तापट हेकट असले तरी आतून प्रेमळ असतात, निश्चय,महत्वकांशी, डोळे भेदक नजरेने जोडीदाराला प्रेमात पडतात,अशी प्रिय व्यक्ती तुम्हाला लाभली,अती प्रेम करणारी,चिडली तर तेवढीच हक्काने रागवणारी,यांच्या मनातील खोल संघर्ष समजून घेण्याची आवश्यकता असते,धडपड,जिद्द, चिकाटी, कर्तुत्व ला प्रोत्साहन यांच्यासाठी पुरेस आहे.</p>



<h2 class="has-text-align-center" id="धन"><strong>धनू </strong></h2>



<p>तुमची प्रिय व्यक्ती धनु राशीचे असेल तर देवाचे आभार माना तुमच्यासारखे नशीब वान कोणी नाही. आनंदी, खेळकर, परोपकारी, आशावादी, प्रेमळ मनाने सज्जन, बुद्धिमानी धार्मिक वृत्ती, नम्र, विनयशील, दयाळू आदर्श धर्मराजाला लागणारे सर्व गुणधर्म आढळतात, दुसऱ्यांना मदत करताना प्रदर्शन न करता ही ओळख दुसऱ्याचे भले करतात, कोणताही गर्व न बाळगता नेहमी दुसऱ्यांची मदत संरक्षण करण्यासाठी झटतात. त्यांच्याकडे असलेल्या पुण्यकर्म ला साथ द्या म्हणजे ते आनंदी होतील.</p>



<h2 class="has-text-align-center" id="मकर"><strong>मकर </strong></h2>



<p>तुमची प्रिय व्यक्ती मकर राशीचे असेल तर आनंदी ठेवण्याचा मार्गआहे त्या परिस्थितीत कसा आनंद मिळवावा, नेहमी कर्मशील कसे रहावे, कामात तडफदार करारी, उद्योग प्रिय,  स्वावलंबी अशा गुणांची व्यक्ती तुम्हाला लाभली आहे, या प्रिय व्यक्तीकडून तुमची कधीच फसवणूक होणार नाही, तुमच्या  धेयात कधीच अडचणीत आणणार नाहीत, एवढे भावुक नसली तरी वास्तवाची जाण असलेले अशी प्रिय व्यक्ती  खरे प्रेम  साध्या प्रमाणे  व्यक्त करण्याची इच्छा असते, त्यांच्यातील उदासी ला प्रेमाची गरज भासते.</p>



<h2 class="has-text-align-center" id="क-भ"><strong>कुंभ </strong></h2>



<p>तुमचा प्रियकर किंवा प्रेयसी कुंभ राशीचे असेल तरया व्यक्ती वास्तववादी, गंभीर, बुद्धिमान, अभ्यासू, गंभीर स्वभावाचे असतात, स्वातंत्र्य प्रिय असल्याने जोडीदारालाही मोकळीक देतात. विचारी स्वभाव असल्याने वास्तवतेला महत्त्व देतात, भावु क नसले तरी प्रेमात खरे पण असतो, कुंभ राशीच्या प्रिय व्यक्तीला आनंदी ठेवण्याचा मंत्र बौध्दिक विचारा  ना महत्व द्यावे.</p>



<h2 class="has-text-align-center" id="म-न"><strong>मीन </strong></h2>



<p>तुमची प्रिय व्यक्ती मीन राशीच्या असेल तर या व्यक्ती अतिशय भावनाशील, संवेदनशील, नेहमी आनंदित, प्रेमळ स्वभावाच्या, सगळ्यांचे मन जिंकणारे, उदार, स्वभावाचे असतात. दुसऱ्यांची काळजी घेणारे मनापासून प्रेम करणारे, दुसऱ्यांच्या मनात कधी घर करता त्याचा थांगपत्ताही कळत नाही. अतिशय भावुक वास्तवाची बिलकूल जाण नसलेली व्यक्तींना त्यांच्या सारखेच प्रेम करण्याची वृत्ती असलेली व्यक्ती आवडते. या व्यक्तीला आनंदी ठेवायचे असेल तर त्यांची काळजी घ्या, मनापासून प्रेम करा.</p>



<p>हा ब्लॉग वाचल्या बद्दल, <strong><mark class="has-inline-color has-ast-global-color-0-color">धन्यवाद!</mark></strong></p>



<p>आपल्या प्रतिक्रिया comment जरूर कळवा. </p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/tumacya-premikala-anandi-thevanyaca-mantra/">तुमच्या प्रेमिकाला आनंदी ठेवण्याचा मंत्र.</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Manomay Jyotish</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/tumacya-premikala-anandi-thevanyaca-mantra/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>4</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
